有冇人ig follow左好多球星，now一開ig就比黑色洗版

同story文宣一樣一張咪夠鬼唔知阿媽係女人

Nbenmatter

要做show呀嘛

你講文宣撚？

仲未嬲完？

班連登仔話黑人抵死嫁

nben_chelseafather好耐冇更新
就嚟想unfol

啱啱畀夢激親

唉 冇收入冇心機

賣相

ig點解會變成咁..

有市場嗎

你咁大隻一定大把人課

小妹支持

你父狗分身

和牠割了佢中國間諜

歐美啲celebrities個個都po

最好笑係我見到一大堆亞洲嘅偽人都喺度po

中國日本韓國泰國乜春都有

成個ig發曬黑

係，開頭以為d相load唔到

但係成班冇一個曾經為香港警暴發聲

因為個重點由頭到尾都係種族歧視

一隊波 幾十個球員係到貼

幫自己宣傳呀，香港唔見佢地講？因為影響佢地搵食嘛。

米系

香港嗰啲又唔撚講？
成班跟風撚
開ig全撚部黑圖覺得好撚煩膠

屌奶星 成版都黑色 想睇女都難